（手已分）同毒撚拍拖好辛苦

大學生第一次拍拖，覺得自己3年幾嘅努力同青春白費哂。我從來都唔識點樣嬲人，通常有咩事都只係識得唔開心，直到爆煲先識發下脾氣。佢經常話忙/攰，我哋呢3年內見面嘅次數不足50次。（只食個飯都包括埋）以前成日諗住佢放大假就會陪我，但我已經再欺騙唔到自己。就算夜晚講電話，好多話題都係佢嘅禁忌唔講得，我覺得我做嘅樣樣嘢都係錯。

我已經同佢講咗分手，但依然唔識用咩心情去應對之後嘅事。

3年見唔夠50次扑左幾次？

成件事關毒撚咩事?

又屈毒撚機你見過毒撚未

巴打你啱
啱啱拍拖嗰陣佢話佢自己毒 唔好期望佢會經常同我出街
一個月都見唔到一次面已經唔係毒可以解釋得到

3x12=36<50
此post已完

直頭唔當拍緊拖喎睇落

當初點解要一齊

3年見50日
你肯定自己拍緊拖

佢應該毒過8成連登仔 手機入面都係女聲優相 歌都係得日本動畫歌 平日有時間係睇動漫 衫同底褲仲係啊媽買 同其他人唔同嘅係佢唔鍾意連登

我自己本身都鍾意acg所以根本冇介意過呢樣嘢 （除咗討厭連登）
覆覆下先發現原來一開始我就唔應該同佢拍拖 係我自己做錯選擇

未拍拖前都好啱傾 開頭佢好努力追我架 只不過追到之後唔夠一個月就咁

毒撚係唔會有女朋友

扑咗幾多次？

咁即係仆咗幾多次